S20 vs Pixel 4XL

Which one better ?

睇SPEC S20, 玩Android 新feature 就當然親生仔 Pixel 4 la

Sd卡 指紋 外型都s20正 但samsung好易爛咁

Why don't use iPhone

guess he's Android fans, no worry, plenty of good Android phone in the market.

I am using iPhone

講到呢D 你都已經有答案啦, 就S20 Plus 啦. 電都大D, 頂耐D啦.

ooops, wrong guess ..

Samsung機主要係電池唔襟用，Pixel貴得嚟無行貨

But..Samsung似易爛 also...好似好多垃圾app and setting

Thanks for your support

🤔

They will choose iPhones finally

我好少跌部機, 真係好難答容唔容易爛, 我自己就OK, Google 親生仔用唔到SD 真係有D 遺憾...

pixel4個mon好多人都出事
黑色底偏綠同閃黎閃去
google話firmware問題 但到依家都fix唔到

燒底板個d not爆mon

甘激真係未試過, 希望以後都唔會...

無講錯喎 太多預截apps

係？同埋感覺唔太安全又乜野會有360
之後又要較一大堆野去set部機

個面部解鎖失靈？咪埋眼都解到鎖一出就有，但到4月都無fix好

多數都係衰hardware啦⋯⋯歷代pixel都爆鑊

Pixel 4個motion sense幾好玩嘅，不過s20成個experience好啲，例如120hz同埋可以外置sd card

我費時引到班三星藍絲入嚟挑我機，三星機係好多預載apps唔畀你dele，主要係bixby嗰堆，根本香港無用嘅。最慘係見過有人用S10+連8GB RAM都話唔夠用，反而pixel啲4GB RAM仲行得順少lag。點搞！

4月update左，入返setting可以唔比咪埋眼開鎖

佢如果肯出部行pure Android 嘅機出黎，應該會好好賣